Kpop竹星妹點排

1. Wendy
2. Rose
3. Chungha

全部都係性格好嘅好女仔

歡兒然哂..

第一次認同你

>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>LIA

Lia都係性格好的女仔

無Krystal？

我同佢唔熟...

請夏>>>>all

認同..

突然唔記得邊個來..

jennie tiffany都冇

牙jen第4 tiffany唔熟

竹星妹咩嚟-.-

泛指所有外國出世長大既非外國裔女性，eg ABC, BBC... 呢度應該係指ABK, BBK...

thx

Tiffany >all

原來咁解😮

屌啲竹星妹真係好麻煩